{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098772?place[place_type]=GID&place[gid]=1098772&place[latitude]=35.7295186466&place[longitude]=128.6024740009&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 킴스홈펜션"
    },
    "text": "こんにちは。清道キムスホームペンションです。 チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されます。その理由による払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は午後5時から午後9時までで、炭とグリルの料金は8人基準で15,000ウォンです。 キャンプファイヤーの薪は10kgで15,000ウォンです。 客室はメゾネットタイプの一軒家でIPTVとWiFiが提供されており、禁煙です。 駐車できます。 チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 客室は一軒家で8名まで可能であり、最大15名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の変更や追加についてどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されます。その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約や料金に関する問題が生じた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやキャンプファイヤーの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時から午後9時までで、炭とグリルの料金は8人基準で15,000ウォンです。キャンプファイヤーの薪は10kgで15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備や宿泊人数について教えてください。",
            "answer": "客室はメゾネットタイプの一軒家でIPTVとWiFiが提供されており、禁煙です。駐車も可能です。客室は一軒家で8名まで可能であり、最大15名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 709
    }
}